{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 참새골 황토펜션"
    },
    "text": "黄土干潟で有名な務安に位置する海岸韓屋リゾートです。 このリゾートは西海と干潟の前に位置しており、韓屋ペンションとして団体利用が可能です。 リゾート周辺には檜山白蓮池、鳥浦海水浴場、粉青沙器窯址など天恵の自然環境と大韓民国の伝統の息吹が感じられる様々な観光地があり、西海岸旅行の楽しさを体験することができます。 予約後はペンションに予約確認のご連絡を必ずしなければなりません。 もし連絡がない場合、重複予約によりキャンセルとなることがあります。 従量制袋は個別持参が必須で、現場で購入できます。 天使宮客室は2階の客室で、階段が外側にあり、1階と2階を独立的にご利用いただけます。 リビングはありません。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 それぞれの客室ごとに個別バーベキュー場を利用でき、雨天時にも可能で当日現地にて決済します。 幼児の基準は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 客室にはコインカラオケ機があり、一曲当たり1,000ウォンで有料です。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペット連れの入室はできません。 ペンション施設としてはフットサル場とセミナー室があり、状況に応じて利用できない場合があります。 駐車場は無料で使用でき、状況に応じて利用できません。 黄土チムジルバンはコロナにより運営が中断され、チムジルバンのレンタル料金は2,000ウォンです。 利用時間は01:00までで、当日現地にてお支払いください。 屋外プールは夏期に運営され、ラッシュガードや水着を着る必要があり、利用時間は09:00~21:00です。 オフシーズンは金曜日、土曜日、日曜日のみ営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "このリゾートは務安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には檜山白蓮池、鳥浦海水浴場、粉青沙器窯址など天恵の自然環境と大韓民国の伝統の息吹が感じられる様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "予約確認のためにペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約後はペンションに予約確認のご連絡を必ずしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "従量制袋はどのように手に入れることができますか？",
            "answer": "従量制袋は個別持参が必須で、現場で購入できます。"
        },
        {
            "question": "天使宮客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "天使宮客室は2階の客室で、階段が外側にあり、1階と2階を独立的にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはリビングはありますか？",
            "answer": "ペンションにはリビングはありません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "それぞれの客室ごとに個別バーベキュー場を利用でき、雨天時にも可能で当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児の基準は人数に含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはコインカラオケ機はありますか？",
            "answer": "客室にはコインカラオケ機があり、一曲当たり1,000ウォンで有料です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設として何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはフットサル場とセミナー室があり、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で使用でき、状況に応じて利用できません。"
        },
        {
            "question": "黄土チムジルバンは利用できますか？",
            "answer": "黄土チムジルバンはコロナにより運営が中断され、チムジルバンのレンタル料金は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、ラッシュガードや水着を着る必要があり、利用時間は09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはオフシーズンでも営業していますか？",
            "answer": "オフシーズンは金曜日、土曜日、日曜日のみ営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 671
    }
}